[17-18] 紅磚大學迎新區+指南

恭喜各位入讀PolyU，祝大家有一個美好嘅u life。

[Registration]
當你係JUPAS收到Offer之後, 記得要係8月8號17:00之前, 交返$5000 JUPAS留位費, 先叫做正式Accept左Offer。之後就要係8月10-11係online搞埋Registration程序，直到報ocamp先要返poly。

[Orientation Day]
今年既Orientation Day (下稱Oday)會係8月12-14日舉行，地點係邵逸夫樓（VA樓）。 主要係俾Freshmen註冊學生會會員同埋報O Camp，入面會有唔同既Booth俾大家報O Camp, 包括細, 中, 大O。
當日可能會有Hall莊甚至暗O既人係嗰一帶出沒, 大家可以要求佢地出示返工作證俾你地睇, 證明佢地係Official既Helper. 假如有任何非Helper既人想帶你地去某D地方, 記得要堅決SayNo, 除非你地有興趣玩暗O啦

大O：學生會搞：乜人都有（注意返但由於今年係冇學生會幹事會所以係可能冇得搞）
中O：學院搞：識既有大部份係唔同Department既人, 未必之後會成日見
細O：學系搞：識既主要都係大家之後一齊上堂既同學

當日大家要準備既野包括:
1. 錢 （報ocamp之用）
2. 身份證
3. eAdmission 既Notice of offer （根據上年經驗，話就話要影印本其實電子版都得）

此外，仲有Hall同埋Society搞嘅ocamp，hall就應該要入住左先有得玩，reg hall都會係呢個8月搞掂埋（下面再講）。
而Soc(muso、dansoc...etc)嘅ocamp就會係oweek先有得報（9月嘅事），所以可以遲d先理。

學術性

[Subject Registration(Reg科)]
正式reg科前會有1-2日係Mock Subject Registration（時間日期都係上estudent睇返）, 到時大家可以Login eStudent 試下點Reg科/Car Subject, 或者試下改Timetable.
正式既Reg科個幾日, 大家要留意只可以Confirm一次, 千奇唔好大意, 手快快Confirm左.
開sem後頭2個星期會係Add Drop Period, 大家可以係呢段時間改Timetable或者睇下有冇科想加或者Drop返之前Reg既科. 要留意, Add Drop Period 盡量唔好Confirm太多次, 否則會令你下個Sem Reg科既時間遲左.

[Car Subjects]
額外要讀既野，讀左先可以grad。
Car Subjects分為Car A, Car B, Car C, Car D
每個Area都要最少讀一科, 同時Fulfill埋 EW/ER, CW/CR以及CSR呢3個Requirements, 而HD就只需要讀2個同埋Fulfill CSR就可以
Car subjects既List可以係呢度睇:

[Healthy Life Style]
呢樣野主要係要你做運動, 詳情可以睇下面:

你要係頭2年Fulfill哂入面3個Stages, 如果唔係Grad唔到

[Welcoming Day] (9月1日)
呢個係PolyU Official搞既Function, 主要係返去聽Talk
呢日主要係大陸人為多, 其實真係冇乜用, 又唔會識到人
不過冇野做可以返去Hea下

[EXCELL]
呢個你可以當係一個平平地既興趣班
入面會有唔同既野學, 例如: 化妝，韓文等等。
詳情可以入呢度睇睇:

**參考自上年高登post

Senior entry係咪呢幾日返黎報ocamp

實用網站

eAdmission, 主要係俾你Print返張Notice of offer

eStudent, Reg科, Check Timetable, Check GPA都係用呢個網

Blackboard Learn, 所有Notes, Assignments 都係用呢個網Download同Submit

PolyU Email既網站, 記得Check得密D, 因為有好多Tutor／Professor既通知, 重要既消息都係經Email Send俾大家

PolyU Book睇醫生既網, 分別有中醫同西醫, 記得要Book左先去睇, 真係有病最好睇中醫, 睇西醫就通常係買張病假紙

呢個網係用嚟睇學費, 同其它雜費既記錄同埋付款方法 （通常都係atm交）
如果想俾Cash, 就要去VA 7仔隔離既Finance Office同佢講, 再去恒生排隊交錢

呢個網係申請Locker用既, 申請Locker每年要俾$30 ，約月尾先會開始有得apply

呢個網係用嚟整Timetable （而家好似未用到）

呢個網係用黎睇下你個timetable有冇撞左某d car嘅時間（亦可當作整timetable用）

呢個網係用嚟Apply Hall （未開放apply住）

呢個係Notebook Ownership Program既網
今年有Apple, HP , Mircosoft同 Lenovo
入去留意返roadshow嘅地點同時間

post grad留名

應該都係同其他人一樣，係8月12-14日返黎報。
記得留意返自己個學院／學系會係邊一日開放報ocamp
E.g.你係讀design而你想報細O，咁就要係12／8返黎報
可以係下面呢個網睇

睇SU果個網話學生會1/9-3/9有OCAMP
果個係大O?

留名

我經nonju入yr1 想問下想住hall應該幾時apply?

個個的確係大O
但係...
小背景：理大學生會(su)而家係冇幹事會，有個叫做「臨時行政委員會」既組織暫代幹事會一職，理論上佢係冇得搞大O，但佢照搞。
所以...學生會法庭頒左禁制令，仲審緊有冇得搞大o。
結論係如果真係搞唔成，到時搞手可能會轉戰搞暗o

唔怕得罪講句，其實搞大o入面有班人平時係搞開暗o，所以報唔報大o就自己衡量返啦

畢業生say hi

Non jupas入year 1, 22號先註冊 到時仲有冇得報
細O？

過來人表示無去/你個programme所屬的dept無細O,係完全唔代表你識唔到人

睇返poly hall個邊都未出確實日子，不過上年就大約係8月中個段時間
所以都可以諗定想住咩hall

讀咩

一講就會自爆 無咩人留意既科

Post grad留名
Ug fm個陣只係玩過細o 好撚後悔

呢個就真係唔太清楚，因為有d ocamp直頭22號已經開波
要幫你問下

再去玩多次囉 senior year照玩

畢業生

我自己本身比較內向 驚難識人

紅磚同學

都啱，上幾次堂就磨合到

希望啦

人夾人既姐，你識得多又未必熟

不過老實講毒撚識人最易都係係ocamp架啦
上堂你未必有勇氣去R人
分組好多時完左就hi-bye

呢D要佢自己感受下先明，一早講無意思

無乜人

lm

理大jj留名

btw hall O 你冇住都有得玩

係咪Year 1先最有機會報到hall
之後越來越少機會

唔係 未住過就大機會

上 fm seminar 識到個好正嘅女仔

BD 係咪淨係報到中O?

係

hall 大 中 O

但你bd 咩先 有時個名係但其實係有細o

scm冇細o好驚識唔到人

engine

係 得中O
舊年無去

中o咪得 識既人都係自己faculty 上堂一定有得見

scm 係咩

咁bd language果科係咪都係報返人文學院果科嘅ocamp比較穩陣

BDLCC 報人文嗰個中O啦
要識同學都係玩呢個多

咩fac

bd engine就冇細o喇

Supply Chain Management

好易自爆

中O hall O 都識到好多人架

認真入到U 啲人多到你唔想識

利返個伸先：細 中 hall 都有玩

咁即係hall o係幾時報

有冇civil嘅朋友
想問下報咩o好

報完大中細O 之後會有人guide 你去hall booth 再報

如果到時有人叫你直接叫你去hall booth 傾計而你又想報大中細O 就唔好跟佢 佢哋冇皇管的

中細就基本 我覺得

老鬼留名
想問下因咩解究今年學生會冇左幹事會

exco選票設計有問題 ~> 等重選 ~> 所以而家得臨委

好癲架 上年我同個師妹經過 佢哋見我唔係hall 嘅人全部啤住我

乜冇架

細O 係分major 嘅 你未揀咪冇囉

入左 poly civil hd

冇major班人冇得搞細o咁衰嘅

推呀婆落街巴打
join 唔join中O

揀ocamp次序建議

Hall>/=大>中>暗>>>>細

規模問題所以細o悶好多，少人少搞手少創意，除非你本身果科好多人，唔係真係唔洗報細o

所謂warm其實姐係無嘢玩，所以用傾計=美其名為warm做selling point實際上個camp內容差，人又頹，無乜好玩feel

除非你想求其搵支莊上，如果唔係細o無乜用，上堂自然同group mate會熟，尤其year1大家唔識，千奇唔好ff玩過細o會做一世老死

講返上莊同搞camp，因為細o揀下莊篩都唔洗篩，有人肯上都偷笑，所以搞手質素自己知啦，純粹想上莊都推介你join嘅，不過比我寧願上其他莊，eg fac Soc hall

利申：報完細o去左pre camp悶到仆街無去，去過大中hall o，上唔到fac莊最後上左dept莊quit埋

收皮啦hall狗 睇到頭兩行已經唔想睇落去
讀左四年d hall撚乜都冇做過
監獄hall件事冇一枝敢行出黎出聲
正係識搵下莊同圍威喂

點都要join架喇
係咪得一個中o架咋
乜都唔識

得一個架咋
計我話有乜就報乜
第一年玩盡佢識多d人
唔會蝕底

仲諗住細o有得識見開面嘅人
點知得中o有得玩

同埋你自己摺關人撚事

純粹比較邊樣好玩啲又屌

利申有玩hall o但無hall住

你bd第一年返學一班都50人啦
中o個到我諗都收200人
實識到既

Lm

Post grad邊有ocamp玩

一唔一齊去 o day?
頭先另外仲搵左個bd join

大電有冇細o
有冇踢波soc

我本身有朋友讀緊poly
應該會佢帶我行

不過可以一齊報中o玩

有 我開咗個group
一齊入嚟啦

廣告設計求相認

所有engine嘅細科都有細O㗎

好似冇踢波soc

AE ATE TSE都冇

即將入留名
建築及環境dept個邊多唔多人
同埋bse有冇o
Thx

TSE 有

點樣入soc?:

開左學 9月中 先有

唔該巴打

可唔可以唔報番自己個faculty??

唔怪得條友比人插到咁衡啦

TSE 有得報 EE 細O架

有冇js3571嘅

吹捧hall o嘅人一定係打手
HAlL O根本就係小圈子 揀人玩！
明明一開始死r爛r 啲女hall莊又請哂波餅咁叫你報o camp
一收完錢 正日就理得你死
去到啲組爸媽見你個樣毒小小真係理撚得你 淨係圍埋啲靚仔靚女
見到啲組爸媽企係側邊 恥笑啲啲唔出聲/樣毒毒地嘅fm
女仔都好啲嘅 見到正正常常嘅都會同你吹下水
但啲組爸瘋狂到見到係女 就癡埋黎攬下腰抽下水

利伸：玩過

TSE 跟 EE 同一個DEPT黎
AE今年應該有 舊年先收生
ATE 應該都係 AE

識人咪得

呢啲人度度都有 睇你好唔好彩

我都做過組爸 但我都好錫啲組仔

post grad grad, 讀到喊

舊hall住邊個好

去hall booth 行返轉就feel 到

不過都係睇夾唔夾 我係hall O 比人話我係毒撚 其他ocamp 我就多野講啲

cc 有籃波soc 可以奶腳

LM

新生而加除左交5千蚊 有D咩野可以做到?

可唔可以Detail講下個credit requirement
例如本科major要幾多cred
+Car subject 12cred
+中英文啲course（如有）要幾多cred
+sport
+仲有啲乜嘢
就可以grad

入左js3557

其實睇返自己program 個website係好清楚

科科major個requirement唔同
car就abcd 都各要有一個 加埋12cred
當中要fulfill 3個tick 中文 英文 同埋中國tick
另外有個service learning又係3cred 讀一個就得
sport就要pre lecture sport course同埋post lec
同埋每一科都會有wie／placement／ward 要出 簡單d就係internship囉

poly有無動漫soc??

有

睇你玩邊個hall架姐

senior year entry 嘅fm係咪就咁行入去hall 報就得???

o day直去hall booth 今年有齊哂新舊hall
簡岩心水自己番屋企再上網報
唔好比人帶左上樓比錢就得喇

完全正確

想問senior入使唔使fulfill healthy life style ?

有，開學先有得join

想玩淫賤暗O 意留TG
會1個鐘內覆你

咁hall 係睇樣都正路嘅
尤其係成勵

正

個個都係架啦

我都想入

應該都係等10號online registration 同埋諗下住唔住hall玩咩ocamp

但係細O唔會識返一齊上堂既人咩?

中O識嘅人會唔會reu?

細O識既人都係第時同你上堂既人
但唔代表唔玩細O就識唔到人

中O會reu

EXCELL個啲幾時可以報？

細o 同major 梗係識返上堂個d 人
中o 係成個faculty,好多科根本唔會點overlap
咁一齊上堂一定少好多
2者定位都唔同

bd engine冇細o

咁冇計la

編委會o 好玩？大o黎？

有冇得唔去booth 但報ocamp

你講底讀咩科留tg 可能會有人contact 你

編委會冇ocamp 架喎

如果你係講緊大O 嘅其中一區嘅話 傳統上係有 但到而家好似已經冇

bd engine玩中O其實都同細O差唔多
因為上堂都係同返呢班人上, 成班BD仔

加上OCAMP不嬲都係靚仔靚女玩既遊戲
自己毒撚就唔好去柒啦

題外話想問想入Hotel Man得1x入唔入到
我係atuhk見到有人得1x入到
但之前去左prog有張單張寫明話要起碼有3322+3 3 (2x)
但佢本身收分係計best5
咁啫係點
[size=1其實我依家仲有2x但驚我間濕鳩學校迫我drop淨1x ][/size=1]

poly嘅最低入學要求係332233 即係要2x

而家大部分u都要求最少2x
得1x嘅話8大淨係入到bu edu lu

無可能喇 果個應該fake人

唔該哂 睇黎我要力保2科x btw有冇入知如果最後真係俾人迫左drop左 可唔可以自己再以自修生身分報1x再跟學校報4c1x架

原本見到仲好開心諗住可以抱少少希望

唔可以
自修生同學校考生身份只能2選1

唔該哂你

請問一下，easy reg 係咪可以用㗎喇？同埋有冇lecture time table?

你知道自己sem 1 要讀咩科？ 定你唔係year 1

有無讀Account&Finance 嘅巴打絲打？
between 想問下A&F 個ocamp係咪就係細o？
同埋學生會會費係咪一定要比

想問下oday去唔到 有無得報ocamp

學生會會費可以唔比 但就唔可以玩ocamp

我係 non ju 升yr 1嘅 唔係好清楚car點搞… 定係應該等 reg 好晒科先搞 car ?

如果fm唔想去ocamp，其實oday係唔洗去架，張學生會會員證會有得整返

其實去ocamp唔代表你會識到人，上堂上elc/cbs 同坐你旁邊嗰個熟已經可能係第時既gp mate

大家唔好聽打手呃你地錢

做咩咁傻豬跳入黎
祝你好運

讀咩吵，讀樹仁好過

識玩一定玩中O

你被逼drop你可以經學校報翻考個科，當然前提校長要approve啦，但你有依個心自修都沒問題啦
利申，有fd 試過

點解傻豬？

non jupas入year 3 想申請defer應該點做

如幫吸樣疼廿已

唔比學生會會費=冇學生會會藉
玩唔到中/細o同任何soc嘅活動
不過冇限交嘅時間
到時真係好想入會交返都可以

應該係學生報？佢地都會擺booth但性質唔係ocamp
有興趣做學生報可以行去望下

細o 係跟你個major,唔係faculty ocamp 就係細o
你見有exact7ly 個學系名（eg account n finance soc)就係細o

純粹想報個ocamp玩
Ching我想問下eAdmission用JUPAS no.登入個registrations係咪就係10-11號果個？

黎緊pt MSc. 能分享下有咩優惠嗎？ notebook day平好多？

咁你想quit su 都要之後先
唔係su member 就冇得投票同用su d 福利

冇記錯eadmission 個度有埋時間個d,你睇下應該有notice of offer,個度會教埋你點

純粹玩下ocamp有得偷下雞嘅
你去到booth先留contact
你話揀緊ocamp玩未決定好
咁中/細o都有d叫「precamp」嘅野叫你地去
咁你可以去左個d先（免費）
就係抽一日返去玩下game熟識下先
例如14/8行oday 20-23/8 ocamp
可能就有16，18兩日precamp
咁可以去玩左precamp睇下氣氛點 d人會唔會太狗公太毒
岩心水先再同莊員報ocamp
咁樣就唔洗做會員
又可以玩個岩自己心水嘅camp

其實大學玩咩都係睇人夾人
無論中/細o,有人覺得悶有人覺得warm
做fm咪大膽同人傾多兩句就知夾唔夾自己玩

不過就咪撚報大O
因為今年其實比人禁止左搞,
大家報黎等退錢（隨時拎唔撚返）
廢事搞鳩自己,專心係其他地方探索下

咁你起碼都要知自己pre assigned 咗咩科先用到easy reg 架

即係等你有個estudent ac 之後就收到email 話幾時reg 科架啦

通常都要比咗錢先去到pre camp 喎

A&F FM

+1

唔得
要入booth 就要填ipad 入su member
咁點唔俾$
同埋唔俾$ 應該唔會叫你黎precamp

supply chain有細o架喎

有冇人出個美食指南

咁當然睇埋你份人係點啦
你係死毒撚搞咁多花晨人地咪踢你
你份人玩得 唔洗交camp fee都留你係到玩啦

同埋上fb page搵下屬於你中/細o嘅莊
佢地多數貼哂電話出黎
你話你oday幾日唔係香港但又好想融入佢地個大家庭
自然就會叫你去之後嘅活動啦

啲fm通常去唔去precamp?
因為聽落無乜好玩/用處咁

可以入camp前 同gpmate 熟絡下咁囉

想請問聲,
如果係trans U過黎, 可唔可以transfer CAR credits
例如係CU既general education, 又或者係hku既common core
我上網略睇咗少少, 但係無乜資料咁

會去返同一組架?

計我話第一年有咩報咩 除左今年大O
入去就算悶3日都好過將來真係識唔到人後悔

幫手推推
搭單問埋 如果O day想報細O嘅話 可以點聯絡支莊?

佢地會派卡片既
如果親身去唔到可以上FB搵佢地D page
例如今年係
香港理工大學學生會第二十四屆XXX 學系/學院/學科 會幹事會

人地分好比你
precamp同正camp都係同一組

上facebook search 下個page

咪玩啦, 識玩一定係玩細O, 你識嘅人就係你之後會上堂見到嘅人啦。project mate呀ching (好撚重要)

要講好玩就緊係玩大O或者hall O, 最玩得又好玩就係呢啲

中O就夾係中間, 又唔係最好玩, 又唔係最有用

我嘅次序就係
hall O >/= 大O > 細O >>中O

利申 玩左3年Ocamp

唔該晒～

不過yr1預左冇靚car reg架啦
愈高yr就愈優先早幾輪reg
輪到你個時段都係執人二攤
btw 識人另計 可以叫佢地幫手hold位

hold位即係叫個friend即刻放走, 你就即刻reg?

Car呢啲野慢慢嚟啦 享受下sem1先

yes 但d人痴線的
試過半夜夾埋個fd都比人搶走左
btw yr1享受下先啦

你去oday就直接行入booth報名就ok架啦

Grant loan果啲係咪九月搞

有冇fashion and textiles既同學
btw有冇開到類似fm group既野?

Non jupas入 幾時有得reg hall
係咪hall application 個網會講

遲啲見...

搶人位好似我黎，科gec，半夜無聊一開見到無啦啦一個位即刻食左佢

搶人位好似我黎，科gec，半夜無聊一開見到無啦啦有一個位即刻食左佢

其實係得 果時我中o同細o撞左時間，想識gp mate最後比左錢細o，但行過中o booth 啲莊員又拉我去傾計同留contact，後尾中o precamp啲莊員就wtsapp叫我去，所以我兩個precamp都有去

想問申請exempt credits 要點做

講低邊個fac
今年放蛇告鳩柒到佢冇Ocamp 先

去學資處個網留意返deadline日期

呢個真
見你係靚仔靚女就係咁chur你叫你玩
見你係毒撚咪扮睇你唔到

當年陪組爸yo女yo到組爸條女黑面。

玩game攬腰搏頭唔少得，hi波就真係咁岩冇特登，仲會say sorry以示我正氣凜然

有無ching知邊個ocamp有豆腐爸爸
小妹想食佢豆腐

咁如果係non-ju 入year3呢?

senior entry

我係jupas入黎既fm bb
我想問幾時有得Reg Course 個d?
有咩必做

遲D
邊方面必做

8月尾要reg科，可以了解下啲car subject先
記得要做online registration
12-14 oday去攞學生會會員證，行booth報ocamp，行hall booth(如果想住)

唔去oday 點報ocamp架

可以去fb search返佢哋嘅page,再私chat

啲page名多數係
香港理工大學學生會 第24屆___________學院會/學系會/學科會
hall就__堂__hall

依加準備定2016年至2017年所以銀行月結單
問定老豆老母拎齊咁多個月糧單/稅單（做入息證明）
就有資產證明（樓/股票/保險/債券等等）
依加齊左文件到時online填好表
就可以一下寄哂所有野去

同埋FM你地記住，ocamp報左係一定有得退款
有單有證明你報過，如果佢唔退錢就貼民主牆搞大佢

推

唔太明你想做咩
係咪即係asso/hd讀左某d科
唔再重讀咁解？

我係17/18 既pt學生
學校有email話11號有個mock reg科
14號就正式reg 科...

但係我到今日,personal checklist都仲未寫幾點reg=.=

有冇師兄知大約幾時公布時間??

Search polyu credit transfer

表情撚

有冇住hall

推多次

老人家係咁嫁喇...體諒下

打手全面進場

btw樓主而家health lifestyle好似轉咗制，簡化咗好多，你post個個係舊嘅

其實樓主開po 黎都冇撚用 我哋講得仲多過佢

你肯定？ 會寫明no refund 架喎

咁寫明no refund就另計啦
好人好者怕咩比fm refund

開：網bar, 8鳥
物：health lifestyle
成：以前靚仔,氣氛唔錯
務：never sleep, 有錢咪玩得起
勵：雞, 男仔都可以諗下, 但識女仔住會變第二個人
學：尼姑
利：以前運動勁，宜家冇乜特別
民：水會，4村，d人Nice

對開 物 利 民有啲興趣 可唔可以講多啲
唔想太chur 但係唔好毒摺

有冇人讀fs？

開元啲人比較不羈，比較真
物華玩雜耍、讀書人多
利生好似話北韓
民殷好似話是非多
運動都係睇嗰年啲人咖啫
上年interhall overall champion男仔係成德，女仔係學敏

網bar 8鳥 水會 同4村咩意思

網bar係因為佢哋鍾意一大班人喺common打機
8鳥唔清楚
水會係一大班人飲「水」
4村係民殷傳統係會分4條村，其實即係ocamp分4組

好靜

聽講細o warm中o好挽係咪真？

唔係
全部係睇你的樣子如何

挽你老母

睇到人文學院個ocamp同reg科果兩日好似撞左

有冇巴打講下新hall

平心而論
細o: 一定要玩 唔係識唔到同學
中o: 如果你讀各學院嘅board discipline就等於細o一定要去識同學 唔係嘅話你睇有無多餘時間同金錢先再決定
大o: 唔清楚
Hall o: 想住hall又想識人想玩就報 想摺讀書同返學近d就一樣睇有無多餘時間同金錢先再決定

Poly 學生群

ching你好，咁我係咪可以依家比咗SU錢然後oday去拎證+報ocamp？
定係可以oday當日先一次過申請SU會員+比會費？
有d混淆

比左會費=入左會 唔洗額外申請
學校有齊中銀恆生櫃員機 所以去到先交都仲得
至於唔入會報OCAMP既方法
就係私底下搵支莊莊員(上FB搵支莊既PAGE就有電話)

8鳥係8條j

真咩？D人話唔去細o上堂都識到人嘅

有無rd

Chur 唔chur 得起先
Cbur 得起不如玩hall 同大o(不過今年大o 玩唔得）
玩得起hall o 係好玩嘅
細o 就functional 多d,識frd carry你做pj (同遠距take attendance ）
講真細同中咪一樣玩個d game

有兩個問題想問下
如果想玩hall o係咪要入到hall先玩到
如果入唔到hall 咁個hall o有冇得退

同埋小弟係asso 升yr3
玩細o識d yr1係咪冇咩用

感激

Hall 冇hall 住都得玩得
咁你year3 玩細o 其他year3 都要玩細o嫁

ocamp 玩game 小學雞咩

睇你想識咩人啦 細O 識返同科嘅 但你想識下唔同科但又有啲關係 會較易見到咪中O 囉 通常都我兩邊都有玩

爆啦冇人入

又唔會話完全識唔到嘅 可能人地玩完細o上堂已經分左一堆堆 你想再r同學識會難少少姐

但冇得住都玩好on9
可唔可以報左先 之後如果冇得住退錢

今年喺唔喺25/8出學生證? 相要提早幾時交

in 東大 we 7

老實講咁緊係 上堂坐你前後左右都係你同學 大家都係面對新環境 份人唔怕生肯嗲兩句點會識唔到人
利申覺得細o唯一吸引係易啲識project mate 想真係好玩同擴闊社交圈子去中o 大o hall o好過

想問下除左o day外仲有冇其他重要日子

12-14號果啲hall booth係咪有得報hall o?

東大得治療咋嘛
雖然之前幾年開到咁多位都係等爆

有啲混亂
1. 幾時login 到portal ？

2.個healthy lifesyle 如果身體唔適合做pre test 有無得exempt？
Thx 巴打

有無poly anf同學仔？

我知得30 零人，但無理由一個都無上連登掛

終於見到

同學你好

師兄可否講下有咩咁慘

同學仔

同問 去hall booth有咩用

hall booth=同班人吹水

比你feel下 揀入邊個hall
hall ocamp等出左result你入邊個hall先報啦

理大舊宿舍迎新營現正招新! 入大學必玩成德HALL O!
費用: $800 , HALL BOOTH 早鳥價 $200
Dress Code: 雞尖頭 / 戴帽
全新最爆最新 O camp Game之條JER好L長!!!
無底線 ! 突破男女界限! 狂歡 3 日 2夜

上面咪有成班

你不如問返你想住個hall
邊有人答到你

Agger
其實除左毒到仆街會冇識人之外，你正正常常都會識到嘅，
但講真人地細組一早識得兼玩開，咁點解要加一個唔識嘅人入黎

(Show blocked user-繼兒動武)
個個post 都post

即係如果唔報ocamp就唔使去oday?

是的

要去O day~~ 炸炸林識晒D人就唔使去 ocamp!

總之就唔好報大O啦 大O最後搞唔成既機會非常高

理工除左 hall O 之外, 其他都係暗O, 校方查到分分鐘唔使 Grad

玩乜鬼大中細O既, 開左學你怕識唔到同學? 不嬲係住HALL 先要玩 O camp, 差唔多呢年係你另一個屋企, 點同

如果唔係有 "特殊" 喜好, 正常人都係揀勵志, 物華, 民殷, 成德

屌又比個癲佬騎劫咗個post
大家唔撚洗理佢

( Show Blocked User - 繼兒棟母 )

加入成德堂! 可以晉身 KOL 界, 就好似之前成德既老鬼咁

想問reg day 除左報ocamp 仲要做咩？ 使唔使影學生相同埋整SU 會員證要帶咩？

E+ 無 SU 加啦! 你開學前會寄學生証比你!

咪亂點人啦
整學生相用普通證件相都得scan上網交嘅
見過有人自拍都得
整su會員證有支筆就得因爲嗰張係臨時證，開學之後會同其他現有學生一齊更新張正式證就要有相
另外要帶定現金報ocamp(如果你打算玩）

舊年玩過細o真係狗也不屌 屌hall O好過 高汁好多

相自己影自己upload上網,佢會提你upload,有興趣住hall 就睇下hall booth,su 會員開sem 先會有正式卡,佢會提你

9 up 少陣，你要追擊CD 自己死返去Hall post 同instant

喂 過主啦hall狗
做狗你地就叻
正經野又唔撚見你地做過

Unblocked 你睇你9up 完未,Oday 係報名,點撚樣係報名識人

額頭寫住打手

Aggre 啦, campus D 所喂 ocamp , 亂HI 咁黎, 都係想CAP水姐, 年年都成地炮灰

12-14唔去得唔得架

唔想玩ocamp唔想識人米唔好去

無話唔得架 , 大個仔要自決嫁啦!

姐係12-14去唔去都無所謂？
只係報ocamp?

有冇opt同學仔

可以去 enjoy 下比人 yo 下既, 無幾可, 報 ocamp 就算吧啦, 就算玩都玩 HALL O CP值高D

建議首選: Lizhi Hall, Minyin Hall , Wuhua Hall

Hall 狗真係好撚煩
9樓10樓收皮啦
要片CD 去返Hall post 慢慢互片

ching 你個個po都係度踩其他hall 好心想做打手都做得精明d呀

year 4 同學仔路過

之前係econ post都見過你
估唔到你都係入poly

engine仔係咪要14號去o day
睇su個網 原來有分日子

我想住hall 想問係咪只有四年一宿 同埋屯門個分高唔高
有乜野hall 好推介 最好係舊hall 本身都一般yo 唔係話好摺 平平凡凡一個學生

夠active/上莊會有住耐啲
屯門基本上入硬

工程學院會ESA係咪就係中o

yes

今年大O變暗O?

出咗禁制令 喺單case未審完前
只可宣傳同埋籌備，不可舉行

有無geomatic fm

有冇eie fm

有無人會報大居住家人數目同埋個special score 係乜

Esa幾好玩既 建議去玩下，但係唔好以識groupmate心態去玩

差一分23 ,mo中大econ

你係咪我黎

物華係咪多physio 學生？ 如果揀同non local 係咪好大機會係mainland ？

住得近係咪冇機

我bd engine冇細o
就係諗住靠佢識groupmate

Reg 左先，just like your name

幾時reg hall

[quote]有冇eie fm [/qu

我想問下 non jupas 入year 1 未註冊係咪冇得報o camp?

我想玩暗o啊屌

毒撚去到邊都覺得自己被逼害
根本就唔慣樣事 中下樣但玩得都大把人yo
但你又柒又摺 莫講話ocamp 你上堂都唔會有人坐你旁邊啦

poss hall application果到空白既?
有無人係果到有出到野

我地係22分 不過讀fs
唔鐘意acct所以冇揀

學生證既相係咪淨係可以up一次
想重新up過另一張

Welcome u

你都係fm?

迫人200kB-600kB
好麻煩

Core Z

想問果D大中細HALL O幾時開始?
我預定時間果幾日唔去canteen食飯費事逼死
呢排日日放工成日俾人逗問我係咪學生

你預過左8月14開始一直去到9月頭囉
巴打係poly職員？

Fm未開始reg hall
過多排有email通知

我見個網話8月9開始
禁落poss 到咩都無得簡

個人覺得
細o：比較warm 識人會易好多 仲keep到好耐 因為d department soc 通常都好重視每一個participant 我有朋友無玩到 結果佢成年上堂 都係hi bye friend 做完project就無聯絡 好唔開心

中o：就會識埋同一個faculty 但係唔同科既人 但係之後都好難會同一班一齊上堂 如果想yo下人 識埋讀唔同科既人 都可以去下既 我自己就無去中o既

大o：而家都唔知搞唔搞得成 到時比曬錢 又臨時cancel就好麻煩

Hall 唔評論啦 畢竟唔熟

個人priority: 細o >>>>>> 中o > hall o > 大o

有得reg啦

你禁落poss student hall 到有無野出？

想問下計hall分係點計?

有呀
入哂資料但未決定揀咩hall

巴打你試下login左再禁student hall?

係
知唔知W果頭個健身室大唔大?

你試下上fb 搵下你心水 ocamp 個page 再direct 佢地

遲註冊要自己聯絡d soc去報
唔肯定

黎緊Year 3

唔算大 d機唔齊

好細，要做就去邵館

但邵館d啞鈴好垃圾

學生相點影好
200kb咁大

Dumbbell 自己買算啦

影完cap 圖咪細啲

Shit....即係要等到9月...

點解呢
但w d啞鈴都幾新淨
機都有 唔齊姐

轉jpeg/用whatsapp傳圖壓細佢

認真 如果中o同細o要二揀一 一定係玩中o
一黎可以識多d related科既朋友 而且上一d common科個陣可以有多d梳士來源 二黎中o都會有自己同科既同學一齊玩 而且冇好多科都會assignd左你去邊組 所以唔洗驚識唔到自己科既同學仔/搵唔到gpmates 最重要係中o個氣氛真係好過細o 又好玩好多

Hall對fm黎講都係一個新既體驗黎既 有多餘錢可以玩下 但真係要搵個啱自己style既去玩

利申:玩過中o細o hallo

Ocamp撞左去旅行時間，如果玩pre ocamp當玩左有冇得諗？定其實pre o冇人玩嫁？

報咩o都好
一定一定唔好報大o!!!!!
點解？

1. 大O已經比學生法庭出左禁制令，唔準搞！
2. 係比人禁嘅情況下，大O即係非法活動！
3. 非法活動又點？保險唔賠、學校唔認、學生會冇人負責
4. 到時候有咩想退錢、受傷、玩到出哂事都冇人幫到你

所以大家玩其他就夠啦，咪撚報大O

Precamp一定冇正camp咁多人
但點都會識到d嘅
Ocamp完左都有好多ReU活動
到時候積極玩返都仲識到人

想問bics有冇細o？

有冇optometry同學

有無tg 開個A&F 谷

想玩fbsa

有人開我即入

理想咁諗就係囉
不過人地一早有圈子點解要加埋你

Final year jj

依家咩email都未收到是咪正常

jupas俾錢?
我7號7點幾已經收到

jupas我收到
poly好似冇咩消息

poly唔係要10號先上網登記咩

here

就係唔知

pish

10號中午12點開始online reg啊ching

聽日上網申請

唔該上面兩位ching

有冇computing senior year 會去報ocamp?

係咪無geomatic fm

d ocamp其實大概幾號開始 我八月尾去旅行係咪o day都無必要去

有齊所有日期

上網見新hall 低入住率 係咪真？

新hall比較多支那畜 同埋新hall唔會有啲咩團體活動玩
不過今年愈嚟愈多本地人成班fd咁衝入去住自己圍內玩

RD 細o 撞左中o
去邊個好？

頭先夜晚經過
有一班人圍住又播音樂
到底搞乜春

有冇人會報ESA ocamp

加一

我係

你地會唔會去細o
諗緊去邊個ocamp好

細O is must! 之後上堂嘅, 做project嘅全部都係細O識返黎嘅人

終於有人
收31人以為無人上連登

千祈咪撚去大O

我都諗緊中o 去唔去，細就一定去

大O班搞手爲左有ocamp殺人都會

想問下比220入學生會有咩用？
一定要入？

記住咪報大O

如果想住hall 作細屋企100呎到會唔會比人check到

100尺會唔會太誇張

睇你住咩屋苑都知咁上下啦
你寫村屋地址100呎搵鬼信

連登係咪冇咩人入rd
巴打你諗住報邊個？

巴打year1? 我仲諗緊去唔去

我都係去細o算

year1
bd冇細o
唯有去中o

唔去驚會識唔到人
不過聽人講中O會揀人?

hello

毒撚engine都揀人?
唔撚係掛

黎緊入poly既朋友,玩咩o都好,咪撚玩大o
大o一味dem beat,鳩叫,同練舞,真係好撚悶

有冇BD Engine o既巴打？

咪呀屌
淨係會報中O嫁咋

呢個post 有幾個

大家都係fm?

細啦

唔係呱

我係啊

暗o>>>>>>>>hall o/大o>細o>中o

新hall係咪易reg好多

hall perference 揀all hall係咪易d入

同埋尺數係實用定建築

thx

有冇人知可以點計到自己幾多分

利申 asso入year3 thx

份人比較內向,想住d唔chur既hall, 應該點揀?
定直接apply何文田hall?

同問
搭單問下巴打你 如果真係入新hall申唔申請group埋同房
我驚分到同大陸人一間

各位到時見

千奇唔好同大陸人同房 好多奇怪習慣
尤其唔知點解 特別鍾意唔沖廁

迎咩新區呀 互相抹黑 打手r fm區就真
咩O都去下啦 趁year1玩多啲識多啲人仲好啦

想問住港島東reg到hall ge機會幾大？
同埋有無可能住得超過1 年？

估唔到咁多同學仔上連登

啱呀 各位fm有錢就趁yr1盡玩啦 無謂聽啲打手講 最緊要認清自己需求 玩盡佢

唔會揀人, 放心
上年玩得幾開心

都有得諗 留底Tg到時真係派左去新Hall再聯絡

千祈咪撚去大O 暗O嚟㗎

d但係su個網站有講到su有ocamp booth俾人報名喎 點解話係暗o？

其實n其實份嘢好firm喎...有曬日子地點負責人..咁都要做鳩人地？

你要死唔同唔比你死？

如果係好似樓主咁話仲審緊 su憑乜嘢有權firm咗佢擺入呢個list度？其實唔多合理姐 而且上面都寫明呢個ocamp屬於su會負責範圍 我見唔到有乜問題喎 你地咁樣做鳩人地真係好咩

我唔係想死 我只係覺得你地咁做鳩人好卜街姐

其實暗o有咩問題？

屌 班人都搞慣暗O 架啦 為咗搞得成有咩唔咁做？搞唔成大O 殺人都似

自己用屎眼睇

識玩一定係玩暗o

呢份嘢背後係點 大家心知肚明 喺呢個post就無謂畫公仔畫出腸啦 明眼人點會睇唔出奇撚怪怪

畢業生留名

想玩中o
但應該報細o啦

唔洗問 唔撞期就有咩報咩

閣下應該好小接觸polysu 你唔會知而家班臨委有幾腐敗
出左禁制令同埋等緊審都的確係事實 我可以做證嘅

補充返 圖中講嘅係大o
不涉及中細o

你有字都唔識睇就咪撚讀U 啦 柒頭

Confirm programme registration之後仲有無得upload學生證相?

fm 12號見

但係聽講中o都會有唔少自己嘅同學

eStudent個帳密係咩
其實申請咗未?

我淨係見到佢話聽日去activate myPolyU個account

幾時有得報soc?

開學後

hall o係幾時

帳號係學生證編號 密碼自己set

幾時可以開始用學校d設施呀?

好啊 你加左我先

想問呢 個reception 口頭話下星期四就比offer me 咁我係咪冇得報o camp? Engineering phy senior entry 好驚識唔到人

都話自己搵FB page

啱 個人覺得黎到大學緊係要見多啲識多啲唔同人 唔通好似中學咁局限喺自己科咩 中o就有咁既優點 兩全其美

咁係咪要聽日搞掂咗myPolyU account先有個net ID

year 1 升year 2有冇得報ocamp啊？

有咩soc好推介

我未比留位都可以報？

定係netid 先再搞mypolyu acc？ 好亂

比架啦

唔該哂師兄

應該係聽日8點後搞mypolyu先
之後先可以搞其他

超緊急求救，eadmission入唔到:~

想問個pw格式係點？

Y123456(a)
y123456(a)
定
y123456a

個registration briefing係咪都要去

無野了，怒改pw ed

其實真係睇讀咩科同性格黎揀大中細o，不過大o年年都好似有問題咁，所以我果時無玩，中細o有能力最好就緊係玩晒啦，我果年就玩晒兩個ocam

我就讀bba acct既，玩細o果時就真係剩係識到讀acct 同fs既人，不過我果組玩得埋既都係得幾個，其他都好乖仔咁 感覺上都係為識grpmate先玩

中o果時就係上舊登見到話bba緊係要玩中o就join埋，bba既人都識到，後尾上堂先發現原來yr1,2基本上都係同所有bba既人一齊上，果邊d人就好玩d無咁摺 之後都keep住同呢班人玩多，同埋我覺得識班core 既study friends都係要幾個同programme同幾個其他bba既，core subject已經同本身果班讀，讀car,ser learn同free electives咪搵番其他bba既，番學都好玩d

Btw上堂同玩中o識到果班讀mkt既都比較正
利申：非打手

你有冇玩埋hall o

佢POLYU個EMAIL又係點登入

搵黎搵去都搵唔到

撞時間講經咩…

我意思係搵唔到個EMAIL同密碼

或者申請既位

聽日搞左mypolyu先有
好似係

第一轉唔夠分入hall 就無join到

Hall O其實未必要心急去玩
即使你year2/3/4 新入去玩
都唔會唔比你報名

我fs諗緊報唔報中o
但係我已經會報細o hall o

Hall fee 係埋包埋electricity fee

到時玩心態都唔同喇
唔係果回事啦

各位巴打又係我

小弟張學生証相up極都up唔到
已經學佢整到1200x1600
同埋size btw 200~600kb

點解都唔得ge

bba幾時ocamp?

係呀 佢會要你係個map上面篤自己屋企出黎 幫你計埋

SU個網話要

「網上註冊之擷圖」

請問係咩意思
唔知擷邊張圖

notice of offer?

但你唔係住果個hall
當係體驗下hall o 囉

學生證相使唔使盡快upload?

咁又唔好咁講 始終都要睇返fm鍾意邊種style 玩ocamp既目的同埋最緊要係ching係男定女
所以唔一定細o既

測量jj路過
想問下surveying有冇tg group

有冇LMS嘅人

利申死毒撚

仆街 up錯相

想請教下reg科個度，其實係咪未必個個sem都要reg？
係programme structured度講咗每個sem要讀咩科，果d係咪唔洗reg一定要讀？而有car1同free elective字眼個d就要reg？
求解

要
reg day會出埋張證比你

唔同科唔同
compulsory個啲就system派比你
要reg既就係car/sl/hls同electives

我想問有冇得提早嗰reg day? 想報o camp 個廿幾號先reg

真心既 玩晒佢囉🤘🏻咩都試下

咁係咪代表yr1 sem1唔洗reg，等yr1 sem2同yr3 sem1先要reg？
擔心到時get錯嘢 reg少咗grad唔到

跟呢個都得既 不過早啲讀哂啲19 car同SL
之後咪輕鬆啲

私底下問下支莊比唔比你玩囉

有無geomatic fm想開返個tg group

Thanks Ching

想問下up左張柒相係咪跟足四年

有冇BD Business嘅巴打

Fm去oday前記得諗好玩hall o定大o
今年hall o同大o撞咗日期
Oday報左大o交哂錢
之後先再想報hall o既話就冇得退錢

又一車車acct fm good luck
利申 9 月final yr

senior intake發覺好多科lecture都係得一堂 又唔鍾意果個時間 點搞？
同埋有冇人支持一開波就reg car

hi

巴打諗住報咩OCAMP 相認

lecture無得揀時間 tutorial就有
你估補習社video班咩

原來係咁

我想問下幾時有grant loan填登記

唔知
不過我唔係up左張柒相 我up嗰張相唔係我個樣黎
係一啲文件黎

有冇巴打有car好介紹

應該會報中o

Thanks Ching，我就咁係af個網睇，唔知原來係2年前

想workload細d係咪可以將有subject code的科早d/遲d先讀？

有subject code個啲係pre assigned
佢編比你 無得改

想問點樣reg hall 係咪等oday

700幾 waiting list 係咪唔洗住

舊hall

點解感覺PolyU 行政效率低 SU 又唔知就乜9 orientation 又慢又唔清楚

呢個真

Hall O 要係 o day 報埋？
最後入唔到hall咪無意思囉，又晒錢

出左hall offer先報
Oday係比你行下hall booth揀入邊個hall

報唔報ocamp

Senior or year1?

不了，在下超齡老屎忽

senior

細o個時間撞左中o 到底去邊個好？
唔去細o又驚識唔到自己科啲人

唔洗驚

想識自己科同學咪細o
世界仔咪中o
識人都係靠自己 唔一定靠ocamp

只要你唔太毒嘅話一定識倒人

LMS歡迎你

毒撚另計

hd仔洗唔洗去oday

Senior+1

巴打咩科

我想問下巴打們點解個email係咁登入唔到 我係fm

same
好似又要等到唔知聽朝定點

oday除左報ocamp仲有咩做

睇電腦roadshow

應該唔係wor 佢email明明寫係申請mypolyu同時間可以activate埋個email ? 定係我眼殘

係咪唔報ocamp唔洗翻去

email密碼唔同mypolyu

多謝巴打提醒 我知道啊 佢有個initial pw㗎嘛 但我輸入左都唔得

我都係
Email係xxxx.xxxx@connect.polyu.hk
密碼用佢initial嗰個

入嗰到 佢話咩We don't recognize this user ID or password

我都係
Email係xxxx.xxxx@connect.polyu.hk
密碼用佢initial嗰個

入唔到 佢話咩We don't recognize this user ID or password

一樣

唔係wor 巴打 你個email應該係 <netID>@connect.polyu.hk wor

我用左依個都唔得

原來唔只我一個入唔到email

唔係喎 你登入myPolyU
然後去My account 再㩒入my data
個contact email adress應該係xxxx.xxxx@connect.polyu.hk

我幾個friend都入唔到 好白痴

即係佢個系統有問題

你睇返佢send左封新email比你 佢有寫login要用net id 但send野比你先用xxxx.xxxx 好似係

好撚亂
到依家都係入唔到
啲指引唔清唔楚

Poly 啲野好亂 分開勁多個網

Send咗去邊

無嘢了 我on9

都唔知poly分咁多個account做咩

我講得差sorry 我諗係校方send野比你就會打xxxx.xxxx@connect.polyu.hk 而自己login就係netid@connect.polyu.hk 我純粹估

比達叔最後入左咩

用齊兩種都唔得

你試下㩒forgot password
試曬netid@connect.polyu.hk同埋xxxx.surname@connect.polyu.hk
佢都話The user ID you entered does not exist

Same

一樣
垃圾poly

有無人知up相 同emergency contact係要盡早搞掂定點

geomatic

盡快搞掂左先啦 由其是張相

加油

大家都係LMS senior?

係fb見到d人話oday可以整埋學生會既card,係唔係?

LMS senior

唔知點解emergency contact個到填唔到

上年嘅話 學生會會幫你整張臨時證(紙卡黎嘅) 正式學生會會員證要等9月
你一入門口佢會比部平板電腦你填個人資料,StudentID,同你讀咩科之類
之後有人會幫你抄落張臨時證到

究竟點樣入 搞到頭都爆

Istl

你係咪save左一次? 如果你想改返要開咗個mypolyu先改得

Same here

大把人第一個sem就讀car啦
不過讀唔到靚car之後爛埋grade就自已衡量下

2108/2110 真係可以提早讀
反正都係教D垃圾基本野
無上過lecture A

好似reg咗netid仲要等多24小時先搞到
一次過整曬唔好咩，係都要分開幾時搞，好智障好唔user friendly

同意

佢個eAdmission寫at the same time去initiate個email

好白痴

Netid都reg唔到係咩事

佢唔係話 如果你6 00 pm前搞掂eadmission, 咁第日8 00 am後就有得initiate個email, 如果600 pm後，就後日ge 800 am後先有得initiate咩？

One day after programme registration喎
唔係填完Emergency contact再㩒個制就搞掂架啦咩?

fm 幾時有timetable睇
我開eStudent check佢話no record found

呢個應該尋日朝早搞掂咗 至少我係啦
我MyPolyU都register埋

巴打們知唔知點print debt note？
財務處"enquire debit note and print receipt"no record

唔知你係唔係因為咁
你一入去"enquire debit note and print receipt"
佢show個個係 outstanding fees
你入到去要禁Paid fees 個到 先show到你比左錢既debit note
你去望望?

netid係咪即係xxx.xxx個個?
登記個陣佢好似冇叫我自訂過netid
定佢會俾我架

原來呢度咁多senior entry

嘩屌，poly d入學程序900 幾億樣野
又亂

搞到都唔知做齊d野未

btw有無巴打肯整要list出黎講下要做齊d咩，驚漏

因為我想去銀行counter比錢，個payment method話要去 "enquire debut note and print receipt" 度print個bank-in slip,但係搵唔到

netid=student id
xxx.xxx個個係for你比你個email人
因為原則上 你唔應該比其他人知你個student ID 所以佢會叫你自訂一個email
而自訂個個email 地址你係唔會用既 你自己login email都係用番netid@connect.polyu.hk

我屌，我mypolyu個個我打佢比我個個id, 我入唔到，佢話咩no record , 你地點搞架 ?

Senior 有咩soc好玩

你入返eAdmission睇返notice of offer
Payment of tuition fee 嗰度有個see debit note
撳入去就係喇

My polyu 係用你學生no.同自己set個個密碼喎

Alumni表示好懷念 青春 真可愛青春

個度無print個button
定係我就咁print咗個網頁出黎然後去銀行比錢就得？

我去左mypolyu到，禁左new student
入自己學生ID, 佢就話我user id does not match the record 點解會咁

我冇記錯既話 好似抄低學校個account 之後備注留番個student ID 同你個名就已經得

我係尋日過左下晏6 點先搞掂programme reg(即係填問卷同emergency contact)
但點解今日我reg mypolyu唔得ge?

我錯 自膠 備注係debit not number
你就咁print咗個網頁出黎應該得啦

Netid 話揾唔到programme code
唔係JS3636?

你尋日過咗6點reg programe要聽朝8點先有得整myPolyU

唔係Jupas code呀
你google "poly programme code"
應該第一個result就係

算啦幫你睇埋
51456

Thanks Ching
SU fee係咪同一個方法交就得？費事聽日話我未比錢無ocamp報

你應該係交$16050 咁上下錢?
你望fee details 其實已經包埋SU fee

又打錯野 自膠一打

個網頁show出黎學費同SU係分開

係呀 兩個賬單號碼都唔同

佢而家又話我given name 唔match

今年果5000蚊未包SU fee? 明明上年淨係交左5000

可能今年改左?
上年既話係同一張交
如果唔想join SU 就自己交少SU個幾百蚊

無join su係咪無ocamp

我系學費一張 SU fee一張
利申我係Fm

Portal NetID 係咩樣架
Student ID ?又無sample

想問聽日個迎新日係幾點至幾點？

同埋想問我未activate mypolyu係咪交唔到學費住？( 因為無debt note )
如果我用過數形式去交係咪可以未activate就交？ 交完係咪keep返收劇就可以？

sorry for咁多野問, 好驚做漏野

你add我呀 我地有個grp 我加你入去

迎新日 09:00 – 18:00 內 任擇時間番去就得 全個過程一個鍾內就可以完成(你唔去booth 吹水既話)
詳見

第2樣野唔敢答

Shipping同學做個朋友

其實係咪tg啲人又相認多次

想問如果唔係specify 嗰日去oday 係咪報唔到細o架

NetID係17xxxxxxx嗰個
應該就係Student ID

有冇人activate到個email

咁到時去oday係咪整咗su證先再行booth？

q2，我未reg之前已經交咗學費，再睇返payment status話我已經畀咗錢。所以我諗應該冇問題

eAdmission入面都有嫁

你到時去到佢會set左一條路線比你行
1.門口:su證 --> 跟住條路行去第二間房
2.第二間房:booth 報ocamp -->出房
3.如果要去hall booth 坐係到等等 儲到有20人左右會有人帶你去hall booth間房
(唔去hall booth已經可以走)
4.hall booth(自由吹水)--->走人

其實去唔去ODAY都會報到中細O, 前提係你有負責人既聯絡資料

可以上去搵返你個科支SOC既名, 然後係facebook search 返個page搵人都得

提返大家 每一日可以報既ocamp都唔同 記得去check返自己個科係邊日

ODAY其實都唔急住報先, 當日記得拎返contact, 遲d報又得 核對資料都得
上面都有師兄講過, 可以玩完pre o 睇下個feel先報都得

小道消息: 學生會費係可以唔急住交 要報中細ocamp其實點都報到 再唔係你話後補囉 反正ocamp急住收人既

我都activate 唔到個connect email

有無anf ge人會去細o ?

same here 係咪要隔幾耐之後先得
個system話我已經register左netID但我入唔到

原來register個netID 要等24個鐘後先activate到email

個個都入晒tg group ?

你地交晒錢未

有冇poly 谷

係咩 比poly玩死 效率低又唔清晰

大o依家係咪可以放心報

我睇facebook好似解除左個禁制令

其實有話要24小時咩
唔係話at the same time去activate個email咩

個指示好唔清晰 on9到震

點知

其實我係入LMS個新科

加唔加tg

呢度仲有冇shipping人

已可反映大學行政質素 中大唔係咁

Senior

有冇poly EE group?

中大行政仲19喎
雖然新生啲野就還好

利申讀過

放心玩啦

起碼新生安排比較好 ocamp college 全部online registration 放榜第二日已經有oday 有lecture 教用cusis 同financial 啲野

SY entry exempt科有咩好處

TG group for shipping senior

作為poly fm真係身受其害 喂阿哥reg果幾樣野姐 都要reg完一個等到2046先reg得另一個
financial啲野又未教
我係打左去office度問先知要等24個鐘 話就話有announce到但又唔係當眼

JS3064 JS3351 JS3715 Poly EE/HD TSE 新生註冊處

想問如果用atm形式交學費同su會費
佢個戶口number係咩
事關我仲未activate到個mypolyu
同埋 如果交左，佢點知係我交

原來大家都係個group入面

我想問下poly學生可唔可以搭hkcc個架穿梭巴士

得

未有學生證點買notebook
係咪一定要拎完學生證先可以

fs人去細o

報ocamp要帶notice of offer，可唔可以就咁用電話show佢睇？

都可以

都開左一段時間

Fashion and textile 有冇o camp推介

絲就推中o(多隔離科仔仔
巴就推細o(識自己科女女

點解我入極入唔到 跟email個id入話我does not match with system record

玩玩下ocamp要人去拎cu link...

我想問grant loan係幾時deadline
我係year3 entry

year3 entry都係新生
22.09.2017 deadline
好似係

個system 好on9
Given name 要Tai Man
Surname 要 CHAN
生日日期唔使slash
身份證 唔使括弧

一般唔check 電話show 可以

報ocamp話要有su fee財務處嘅繳費單,
但我今日先交錢 淨係得過數張收據
財務處星期日之前應該整唔切張繳費單
會唔會因為咁而報唔到ocamp

aging studies 是咪冇 o camp 架

hall o係咪oday報埋？
有無人知hall o大約邊日搞？

邊度拎form同交form?

anf +1

有無environmental senior intake jj

聽日有冇得相認

上學資處電子通 申請個帳號(個帳號要用4年,請好好抄低)跟住佢份指引填申請表 佢指引其實都寫得好清楚 填完之後係網上交左番申請表佢
學資處電子通

指引

填完申請表之後就要交證明文件(佢會有checklist 比你,照執就得
如果有野冇交 佢到時會寄信提你)
1.上網交(佢有限檔案大細,好容易超過上限 另外,你要有掃瞄器或者三合一打印機 )
2.郵寄交
3.自己親身交

如果屋企冇打印機/影印機可以去poly圖書館 黑白$0.2一面

唔該哂

engine ocamp好唔好玩

Bba 啲ocamp 會唔會有伏？

唔係 geomatic 但本身份對呢科月性趣
巴打俾個 telegram?

終於login到email
但係一login就幫我登出
做乜鳩

終於成功入到

聽講啲game比較淫

所有hall o都係1-3/9
可以有offer check in搵莊員報
可以係booth到問定先

各位師兄 我想問如果nonju遲收offer 得application number同交左學費 但佢好似30號先比我翻去reg day 我可唔可以reg到hall 科個啲 我見聽日開始Reg day

啫係未有student id個啲

non ju 未reg day=未係polyu學生
但係你comfirm左自己係會讀咩科你都可以報返中細o既
都係搵返你個科支soc既負責人啦
hall就應該無了 30號你reg左可以問下dept知唔知既
科就應該係等開sem add drop period架喇

同問 想快啲買 但未有學生證

physio fm報到

你想係學校個新生電腦長買唔洗show學生證
Apple education discount 都唔洗check

I mean reg hall住

邊到交學生會會費？

polyu connect email
一sign in就即刻入咗sign out page
有無人知點解

有無人到左poly? 好驚

係va

有冇巴打仲未搞掂個NetID?

究竟connect password邊到睇

想問係咪帶notice of offer hardcopy
同証明到自己交左會費就ok

利申 一陣去身痕交

學費包埋

Yes

physio o camp有冇伏

讀醫療科玩細o啦
行頭咁窄 全港得poly有（之前係 依加有東大）
出黎做野呀頭分分鐘係你老鬼

Manage NetId => Login => Initial Password for PolyU Connect

點解bba咁少senior intake
有冇management senior intake係到

EE senior entry...有冇同學??

到底剩低要交幾多錢同埋點交

有冇 computing 嘅人?

點解我登入唔到portal
我用番mypolyu既password登入唔到

有幾多人要讀中文1101P?

個NetID要用細階d

mypolyu嗰到入完資料我會得到netpassword? 我每次入完都彈返去第一頁係做緊咩

polyu connect嗰度次次login完都即時logout
究竟有冇fm係成功login

終於成功咗

你已經去到呢個步驟 我仲卡喺netid registration
入極都唔岩

要不斷入直到成功？

得咗

想問下如果係civil hd會唔會有pre reg呢樣野

我Dowl左outlook app就得

我用電話先得，但google chrome 就一直上唔到

有冇讀shtm fm嘅巴絲

今日去完覺得poly reg day 好L恐怖 hall booth同hall tour 分兩日搞 reg ocamp 個間房又好嘈 中o 又full 臨走又比大o 啲人扯住 first impression 好怪又有少少驚比人呃嘅感覺

你個名

我用chrome. 電話未試

？

我2點去到，細o就full曬

有冇surveying嘅聽日去報ocamp

其實poly算係少booth 又唔嘈㗎喇

唔係，我覺得幾好，比個靚女師姐夾住報

想問reg hall是咪22 號要reg?
同埋係咪上網reg?
唔想返多次去

幾時到 n 展報細 o?
返工冇咩點留意報名果 d 嘢

咩科？

14號

15號 deadline

邊到搞

Online

請瀏覽理大學生會Facebook page

想問下non-jupas入，reg左，唔去ocamp係唔係都要返去拎學生會會員證?

有 bre 細o

我想問poly pre-assign俾senior既timetable係咪冇得reg時間
同埋我想問SU果張所謂既臨時證係咪扔得架啦 就咁一張紙仔

我想問下今日oday睇野個陣比人問去唔去唔知咩coffee 有冇伏

應該係cafe night only

大o班友

我想問o camp d cafe night唔去有無野
我剩係想正日出現

咁會唔會有伏 佢就話純粹識下人 我見佢好似唔係個個都問 揀人問咁

唔好以為自己係靚仔喇
個個都會問架ocamp 同hall都會

最好有，你報其他學會/攞系會既福利都係靠佢

有，你 subject registration可以 add drop啲科/timeslot
張證唔好dum左佢! 有用!

冇咁既意思 純粹問下因為驚係奇怪活動
巴打唔好咁敏感 我fm唔知先問

巴打我都係BRE

fm想問reg hall個personal achievement 填中學野有冇用？

其實你填乜柒都冇大影響
除非你係校隊/港隊

最後都係俾咗錢去細O

A巴ed 我仲諗緊報唔報

有錢就乜柒都報曬佢啦 大中細o得第一年可以用fm身份玩

識玩一定玩fce中o

毒撚去唔去細o好

得一年緊係乜都去

毒撚會當眾出醜

大o啲人好恐怖

點解咁講

諗緊大o 定細o好

去曬啦 細o為gpmate同source 大o為好玩同識人

報ocamp會full既咩 要鬥快咁得意

你唔想出醜邊個會逼到你

揮個靚手

上年玩晒大細O 各有各好 完全無後悔

aviation engine 係唔係冇細o?
有冇人都係入左呢科?

之前唔明BD類點解無細O
認真諗一諗 啲人第二年走哂邊泥師兄

幾時係？驚撞旅行

中o 我個department 爆左

巴打入到PT ？恭喜

如果唔得閒去oday
拎唔到臨時學生證係咪都冇影響

財務處仲未show我交左錢,會唔會唔比我整su證

中o 24至26 ar

啊

Year1定senior year entry

大o 定 hall o好

year 1

希望ocamp或者開sem見到大家呀

我想問下我用現金交左su費但係張收據無我果名 咁學校點知我交左

用pps 交su fee 不過要等兩日先更新
仲報唔報到ocamp?

拎住張收據去就得 好似係

A出閘門出面幾隻hall雞

最快25號先有學生證 係咪join唔到notebook programme

教你一招啦 你去啲大電器鋪有意無意咁比啲sales 知u programme 同款電腦嘅價 佢地之後會比最接近u 個價你 係就係貴少少 但即刻有機啵

就咁show張收據就得，佢地hea睇

不了

咁我開學咪冇得用

su無交會費會點？
我唔玩o camp

問過佢地 notice of offer 就足夠 但今日買有機會10月先拎機

順便問一問 我星期五(11號)交錢
2個工作天咪即係要星期二(15號0我先Update到做paid?

我都係management senior entry
幾日oday都返工冇去睇

冇得報soc
冇得拎福利
冇得投票

thx

Soc個啲係咪報就入到 ？

假freshman係度，呢度有冇EIE毒撚？

幫推

點解係personal checklist睇唔到自己reg科嘅時間嘅

未到 Full-time 新生
Full-time 新生
Subject registration:
28 – 29 Aug 2017
(Mock: 25 – 26 Aug)

Personal checklist可以睇reg科時間嘅日子 通常係Mock開始個日嘅9:00即係 25號9:00

estudent Notice最頂個個嘅時間係for Part time/Mixed-mode

你如果係 Part time/Mixed-mode 就當我冇講過啦

詳情:
第9頁

想請教下trans credit程序係點？有無咩文件要交？

填transfer credit form
交去自已dept

洗唔洗交埋其他證明文件之類？

有，但咩叫假freshman

sor睇漏左
transcript 正副本
另外 有機會問你拎subject description
好似無了

有無deadline㗎？唔該曬ching，依家狗衝埋transcript

係
開SEM會有時間再拎

add drop period 完前
佢地做野好慢
可以打一打去dept先交

25號去唔到拎學生證 可唔可以叫人幫手拎/開學先拎？
同埋係咪要拎學生證之前up相上去？

應該係可以開學先拎

反而想知 如果我24號先upload相 25號會唔會即刻有得拎

我想問下letter of consent個度
我up錯左相上去
想問下應該點做好

想問下notebook offer有冇得上網check?
Apple啲電腦平幾多

我想問Internet banking 比錢唔係自己銀行户口得唔得因為我10號交咗依家都未轉status

可以呀 星期六日唔係辦公時間會耐啲先轉

唔報ocamp咩

大學生 google la

新hall邊層多local

係你把口講出嚟好無說服力

Notebook programme leaflet reg day 又比左你 fb 又有媒體介紹 google 你打notebook programme 第一個已經係
大學生

就算你唔係香港 實有最簡單直接方法知道

FM們記得買個陣問返清楚幾時攞到貨
如果太耐, 又唔係平好多, 不如出去買
p.s. 發夢夢見過有巴打話notebook ownership prog d D機好快壞, 身邊出現既CASE都有幾個

我部mba 用左半年 個mon 有條白色直線 成個mon 同我換左

講多句apple野千祈千祈千祈唔好撞花
如果唔係「包保養」都要俾錢換

呢類賣俾學生既電腦壽命係會短D

tran中文?

我都想知 推

唔去oday 整學生會證，係唔係可以之後整返

oday 係咪可以即場交su fee ?

同埋唔報ocamp 係咪可以唔去oday

Fm

係
但你可以當識下人見下世面

tran其他科

無論你去唔去oday 整臨時學生會證
之後開學都要整張正式學生會證
如果你唔報ocamp理論上臨時證唔整都冇問題
oday後至開學前就應該冇得整臨時證

可以 不過唔係交比su班人 去同一座樓2樓有恆生銀行

本身唔係特別想玩ocamp
仲撞左唔得閒咪算

hall o幾時有得報

9月1啲人話唔洗去

咁programme orientation day 呢

programme orientation day 得閒就最好去
有野派下(programme booklet之類,不過之後可以補領)
另外會介紹下你programme有咩活動之類

頭先落到去平台,core F同core J果一帶有2批人士坐哂地下食飯盒
究竟搞乜邊科??大熱天時坐地下,雖然有野遮頭,但一大棚人又熱又焗食飯盒,點解唔放佢地入canteen食?

我估係pre camp
上年都係咁

咁快pre camp啦咩

係都唔出奇
我上年oday 之後2日已經第一次pre camp

我見有D人拎住成十幾盒飯盒,應該係組長?
查實去尖東果面間M記掃D麥樂雞MA...
一人幾舊麥樂雞食得開開心心

個briefing session 係咪一定要參加
唔去會唔會有問題？

你指邊個briefing session?
已經唔係太記得有咩活動

reg 科嗰個

唔去都得
佢會講既野上網都有
得閒既 去下都無壞
不過我記得係walk in?
記住早少少到
上年早7分鐘到都已經要企

唔該哂
同埋想問埋car係咪四年入面讀哂4個area就得

有無ise department ocamp搞手既tg 今日有事去唔到reg day但又想報ocamp

大學生 上下網揾返你個科嘅in charge contact 乖
揾到上一兩年contact都得

讀哂4個area + 滿足 1. ER/EW 2. CR/CW 3.CSR 三個要求
ER/EW CR/CW 係 中,英文reading 同 writing 佢會叫你交essay 同2次草稿
CSR 即係讀同中國有關既野
而通常CSR 會同 CR/CW 一次過係同 CAR C 讀 但唔係強制性的
ER/EW CR/CW CSR 可以分開完成

提一句讀哂4個area 唔等於要自己reg4科CAR
因為有部分科係本身要讀既野已經可以當讀左CAR
我舉個例 如果你讀accounting, 係core 課程 已經滿足左 CAR A 同CAR B 個要求
咁樣讀依一科既學生就只需要自己reg2科 CAR C 同 CAR D

到底你要自己reg幾科CAR
詳情需要睇番你自己所讀個科既programme booklet

另外, year1 sem1 其實唔洗太急於reg CAR 因為year1 sem1 大部分人未學識點寫reference同essay 可以等上左ELC (即係英文堂) 學左點寫essay 先再reg

唔該哂 即刻清楚哂

你可以pm ISESS既fb page同佢地講嫁 😉

我係唔係答得太長

如果想trans GUR subjects 做法係咪一樣?

強烈建議呢一part要問返清楚dept,因為有啲話可以有啲話唔可以
（其實都要補返3cre架啦）

學生證upload相嗰啲係點搞

有冇mess ocamp既巴打 幾時precamp 我唔記得左

個healthy lifestyle即係點參加
完全唔知點好

上網reg

學生八達通幾時可以續？

有冇人用個學校個牙科保健？

咩因素會cut人，唔比人去ocamp

開學先有

$80洗牙，唔錯

JUPAS入黎既FM 幾時開始REG科

其實多多都會俾你去

想杜牙
唔知有冇？
Walkin?

打去問下啦

咁點解會cut人，錢都交埋

歧視毒撚

你自己答左啦

明明有毒撚，組爸先容易食到女

會退

如果唔俾你退記得port佢

唉，想玩下ocamp 都唔得

巴打玩咩O?

Oday booth 收左錢一定要比你去 退錢都可以port佢 如果想搞大佢

其實oday係咪大撚晒，VA條樓梯封左唔比人行有無過份啲？

CAP水緊要D
每年都係咁

明明佢地已經有mark低邊啲FM落左去點解重要封

報左中o但係唔想去
可以點？

唔好去

200蚊避個世都抵嘅

知吾知幾時有信用卡申請？

廢事啦，岩岩入u 無人無物 搞咁多可能比人排番轉頭

自己唔去可唔可以退錢

最衰冇錄低佢講個理由幾唔合理

唔得啦，寫到明non refundable
最衰個日耳仔軟，又見個camp平報左
明明玩細o已經好夠

有細o真係唔洗去中o
玩完又係hi bye friend

仲有細o玩真係好
我個科冇

任何ocamp都係 no refund

岩岩收到nonju offer
但30/8先reg day 想問仲有無得reg hall

報左就玩啦,咪鬼諗退唔退到錢

一陣去Core S果邊睇下D電腦款先

想問通常hall offer幾時出

Application for Student Halls of Residence
1) Prospective local full-time undergraduate students
Application for Hall Residence in 2017/18 (Application period: 9 August - 15 August 2017)
Application for Hall Residence in 2017/18 (Application period: 16 August - 6 September 2017)

有

唔該曬

有幾樣嘢想問

reg科係reg car subject?
car subject係pre assigned定任你揀？
Minor幾時揀？
Car subject會唔會話幾難吓？ 中學有讀過好啲？
想揀有興趣的但驚過唔到

reg car,SL同埋elective
car每個sem都會開一堆，要自己同人爭黎reg，year1 sem1唔好reg住係因為year234既人之前已經reg哂靚car冇位
至於咩car好就等到臨reg科既時候就會有人開PO講架啦

Minor year2 sem1 開始申請

中學有讀過相關嘅野 當然就有優勢
例如文/商科人讀CAR D 有部分基本concept 可能都要自己睇下書先明
但唔代表一定讀唔掂/爛grade 因為CAR 嘅設計係每個人由0開始都應該讀得掂

你可以貼你有興趣嘅科嘅subject code 問下人嘅

我呀

個人意見ocamp玩細就夠，唔洗玩中同大

polyu connect 係唔係 netid@connect.polyu.hk 加埋 e student 個密碼？

出去用返microsoft個個outlook入
poly個個on99

終於搞掂 感謝巴打

Minor year2 sem1 開始申請

中學有讀過相關嘅野 當然就有優勢
例如文/商科人讀CAR D 有部分基本concept 可能都要自己睇下書先明
但唔代表一定讀唔掂/爛grade 因為CAR 嘅設計係每個人由0開始都應該讀得掂

CAR就一定係揀返熟既黎讀絕對會好啲
好似你有讀過phys, 揀返phys CAR=屈機

有啲後悔冇報大o 識人
有冇得報返架

你指咩大o 先

Tran科既transcript係咪去estudent print 個assessment results比佢就得

su?

唔係話冇大o咩

之後有

想問想延遲交第一期學費要求個入息大概幾多上限咁 通常寬唔寬容

毒L冇玩大o好事黎

同問
仲差4000幾蚊先夠比

就係佢有返我先後悔

Su呀

有冇人去完個pre o已經唔想玩ocamp，唔去又驚有啲重要嘢講咗我唔知

有 自己聯絡大o既人

ching報咗咩O？

defer交學費
屋企人（有返工）要帶咩文件
我屋企人話唔知
英文佢睇唔明 我又未出黎正式上班
唔知有咩文件係返正既人有
求解答

有冇申請grant loan? 有的話帶d證明申請緊嘅文件就得

請問帶去邊申請 ，因為唔知邊到攞/交form
今年non-jupus fm

如果之前accept左hall offer
但之後諗住唔住所以無交到錢
洗唔洗咩cancel fee定唔洗理就得
因為岩岩收到email話咩唔住要收$500手續費

佢之前有封email話如果限期內無交會cancel offer
所以我以為唔交就當我唔住

你一蚊都無俾過就係當唔住 唔洗交錢
住左之後quit先要俾手續費

唔該晒

想問下week1係咪即係9月1嗰個禮拜

9月4果個

[Healthy Life Style]
呢樣野主要係要你做運動, 詳情可以睇下面:

你要係頭2年Fulfill哂入面3個Stages, 如果唔係Grad唔到

今年升Yr3之前冇掂過
去官網搵唔到幾時有得REG
點算好

Email: netid@connect.polyu.hk
個initial password係有得睇返,之後改返做你想要既password就ok

我要呢個先入到

宜家輔學or excel 個政策發展成點

果一堆pre assigned subject 每一科計幾多credit
利申：fm

睇返你個dept俾嘅student pattern 佢會講你幾時要讀乜reg乜

畢業生報到

其實唔怕
我當年都無報大O
但去sit堂sit到個個department都識人

我會send個email比program office先
佢自然會教你點做